依家呢期仲興咁嘅騙案？

唔講咁多 去圖

附上J圖一張

正所謂橋唔怕舊 最緊要有人受

安安

連登仔睇多啲騙案 唔好icon靚就仆個頭埋去

因為唔需要

無成本，總有廢老on9上當

推

最鍾意睇佢哋最尾惱羞成怒 發爛咋

你等一下下班一定會撞車死的
草你媽的

其實有無巴打玩埋落去
去左之後會點

得啦 好撚old news啦
睇到識背啦 仲開post

好唔專業 有殘體字

我又想玩 可唔可以比佢line出黎

147258app 慢慢玩

Old news都仲可以有新聞做